公務員一問

之前收到department 問我拎返學歷既資料 然後冇左回音 想知如果最後因為學歷唔得 會唔會知

會
通常啲hr會等你開咗post之後留言答你

有宣誓奶共就得

真

咩post ?

你有冇comfirm 學歷pass 到佢最低要求

間top up 政府認？

認就唔怕啦

本港以外學府╱非香港考試及評核局頒授學歷的人士亦可申請，惟其學歷必須經過評審以確定是否與職位所要求的本地學歷水平相若。有關申請人須郵寄修業成績副本及證書副本到查詢地址

收到補資料基本上入硬正選/waitling list ,如果收reject 應該係關學位事

睇你呢句再打多兩個星期飛機啦唯有

你比Master 佢都冇用

政府睇入職最低要求
唔睇最高學歷

可能人地面試高分過你

咪出vetting 先

收到waiting 都可以DQ
經常性

你加入共產黨就得